海關放蛇捉賣冒牌

我之前被海關放蛇捉賣冒牌，當場斷正一年。再在家中搜獲多三件。每件成本二佰幾人仔，賣五佰幾蚊。現在以一千蚊保釋，和沒收了手提電話及sim卡。我都係低死嘅啦，貪心。

落口供時無請律師，基本上都認左。現在係等緊佢所謂搵專家驗證，五月中要返返差館，我諗都係十成十無得走。幾十歲人無犯事，而家先嚟留案底。唉，只能同老婆講，內心好自責，但又唔可以同人呻。暫時公司無人知，但睇左handbook，有條款我要定罪後立刻通知，同埋本身公司係一啲持牌機構。寫明除非監管機構書面concent，否則沒有任何僱員可以有offence而工作. 我諗住定罪那日即時辭職，或之前辭。

請問，現在我有什麼可以做嗎？現在每一日都驚會被人上門拉人，咁我就要即時辭職走人（或被炒），唔可以等到上庭定罪前。

我情況同你一樣，tg傾

賣咩

手袋?

賣咩先

賣咩

利申前海關

廣告都大把啦 一係唔做一係做大單 唉

名牌表款design嘅家用掛鍾

係，我蠢。無得唔認，一世人最蠢嘅事

唔係，個名改出嚟嘅啫

加油

當買個教訓啦
不過你貨量同埋價值唔高，應該唔會罰好重。

如果係R字頭果個你準備定啲辭職文件都得了

即係其他牌子可能會放一馬？

當年呢在旺電 J 字頭嗰間店鋪 比微軟捉咗翻版陪左170,000

我都知道。大牌子點會放過

有無人教路應該點搵律師???

呢D?

yes

不如你安靜d 啦

抵

出番來 生生性性了 重新做人了